機場ge人入黎！

#醒水 #BeSmartWater #你嚟我就散

#機場員工表示
今晚有機放催淚
飛機升降 開始 控制
6點 只有 起飛 降落 加埋得 40班
9點 就 起飛 降落 減到 只得 30班
警琴晚開始已經不停運gear入去
警都不停入緊去

#機場Jardine員工一手料*
老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先

已fact checked
AA （Airport Authority 機管局） sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走

係機場既真係要走, 一手資料機場會Close

機場入面訊號好差架啦

仲有咩交通走到？

走呀
一個都不能少

如果走唔到，有咩可以去富豪或者萬豪酒店食d野

行路

班仆街只緊急疏散自已同事！！！地盤冇收過任何通知疏散，平時成日屌乜9都話關佢事，而家呢！？做老sub都係淒9涼